唔捨得訓

唔捨得訓既各位
開post 留言都好順但係夜訓會早死，皮膚又會差
本宮先行就寢
聽朝再見

興奮到訓唔著

我明，我真係明

訓啦柒頭.jpg

算鳩數啦，真係好興奮